L'Alien, bien que sa lenteur soit due à sa nature de Kuyay plus qu'à son âge, se déplace avec la dignité d'un être dont les griffes usées révèlent une vie d'efforts constants dans cette jungle pastel.
